求polyu non jupas 教學！ ！

GPA得3.1有咩科可以揀
如果year 1入商科有冇機
同埋top up degree又有咩分別
求解答

無 speed更稱心

poly嘅話可以試下報ITC retailing & marketing食唔食到N手飯
business 3.1要UGC真係得edu bafs有機
除非你唔報番business啦

我都唔諗住報翻bsuiness了

我同你差唔多gpa，上年都係得edu同lingu offer(非business)

本身讀acct

我都報咗edu

你都要講依家讀咩先得架
poly hd 3.1同asso 3.1好大分別喎
poly hd 3.1差唔多穩入自己個科
三大都有機

ALL IN ITC！

Asso 3.1 hotel man

History

報edu history唔好咁大期望，上年in嗰陣百幾人，但收個位數

死得了

仆街了

我都想報ITC first year entry
但依加讀緊HKDI係咪好無可能

interview中英普都要講

First year entry係咪會易啲架？

我去死了

唔會易啲，Year1加Year3收total 300人，你報Year3就包埋報Year1
年年個個都話係水泡，結果咪搞到越嚟越多人報

咁即係會問好多野？

Business sem1 Gpa 爆4 但係冇full cert 應唔應該搏下

3.1你都要預咗讀edu/lingu/self fin㗎啦 poly你試下fintech la